[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (150) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer

角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓/
真.一打十紫面巫婆

爆璇陀螺

超速搖搖

BL

星座撚你真識玩.jpg

又暈又頭痛嘅巫婆

吸血色魔

珠頸斑鳩

煮飯婆

藍屍護旗手兼垃圾會議員

ODIU 30年後

班長30年後

有慾望嘅毛

有乳AKA右乳 個chest夠紮實

最後 J只有一條 請珍惜

Zeno > NY + Right Breast

5藍唔意外

牙醫真係睇穿咗NY

彭秀慧果然係舞台劇出身

好好戲

KP喊咗幾多公升

竟然5比0

個名單堅架喎睇嚟

咁都10強咁當年龍志權贏埋都得啦

On9

我仲以為3:2

Ny

又大炒

毫無驚喜

KP喊夠未

讓番個位比人啦

彭秀慧食撚屎 放埋啲垃圾入二十強

ny唔zoom埋去個樣其實幾得意

NY係正過右雨嘅

左b lm

許挺堅：一早知你鍾意果味野啦

右乳RAP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彭秀慧喊到我覺得佢好煩

全藍

mischa全盛時期可以似邊啲人
朱薰
楊千樺
Candy
鍾舒漫
莊思敏
葉巧琳

嘥晒

認同

好掛住牙左

有冇5盞咁多啊

kp知佢契女要走所以一路喊

彭秀慧好煩唔想睇佢喊

十公升的眼淚 彭亞也

返東莞啦

kp喊乜

Ny入十強有運嘅 抽中右雨

欣宜好大波

MY好彩到呢

哇kp咩事

推
zeno咁樣輸真係好唔抵

KP哭完未

浪喺檯呀屌

LM

似啦

到底彭狗要喊幾多次

Kp對眼

kp會唔會喊到睇唔到嘢

kp 好多水

manson老婆lm

Hi gay 唐

固定b好唔抵

KP 永續眼淚

Kp個樣好撚恐怖

右乳咸能到

右乳點會會出欣直圖

88 支那雨

收皮啦屌你老味

評判好撚統一

右雨一早要走啦

右雨對強尼都會輸啦 唔洗諗

固定b

今年質素真係好撚曳

Agger

Kp個妝搞乜..

Justice for stable bb

唱到咁都全贏

ny翻去要安慰右乳

彭狗有病睇醫生啦屌

又每集得4個睇？ 屌你中間果啲咩無自信可以cut啦拖長嚟做

好好戲

右雨打到依到賺咗架喇

漸凍人

估唔到Alfred嘅gaydar咁準睇穿NY

彭秀慧脫水未

好想奶彭導d眼淚

固定

Ny同Zeno比 Zeno似d

佢用契女保契仔

人大常委會

kimman vs ansonbean?????

原來alfred 最醒 一眼睇穿

頭先有人叫佢做Alina

彭家麗喊夠未

咁friend 叫秀慧

固定嬲走得好唔抵...

kp喊完未

吓

A組完勝B組

右乳真係kp契女黎㗎喎

今日林卓廷出動左2次

唔撚明

ny攬bean

兩條友都好撚差

Kimman

KP勁過我是觀眾d人

咁既基礎響決賽點打

彭秀慧做乜個個表演都喊

做多左喇

NY係咪整容失敗咗？

Zeno呀

起馬重有跳

我諗佢意思係佢鍾意跳K-Pop姐

牙慧表示我其實係想接ny

右乳個body figure真心正

差緊啲運氣

Zeno把聲好聽過NY幾倍

而家見親kp喊 就諗起叫佢淚腺有事睇醫生嘅cm

Kp 喊撚完未

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

屌死gay佬即刻走衝anson

做開舞台劇係咪都係keep住浮誇

東莞夜場終於走一路睇得好辛苦

今年個節目好似好撚快咁嘅
都未了解啲參加者就完

帶埋方方走啦

劍文係b組格格不入咁...

Beanbean好正

AnBean：咪借啲意抽水啦

唉如果拆散呢pair 同頭先mischa zeno交換
可能就換得返zeno返嚟。。。。

真係好撚煩...

一嘢攬落ansonbean

咁啱姐應該

同花蛆、二汶一樣 有咁上下嘅cup數先攞到上枱

真
全部都鬼食泥

B vs B 係唔知做乜撚 咁叫10強

走啦 係kp成日偏心右雨

NY衝去bean呢幕

B組晒咗啲決賽位

ny同契豆好襯

Right beast

頭先第一下抽中zeno都想比戲喊，做乜9

因為對右乳

強尼唱歌好聽到仆街 講到佢廢咁

籤運先係最重要

咁ansonbean 贏硬wor

估正字笑到我

乾左d

全部都係垃圾

KP喊完未

咁b3啲人嘅關係算係b組冇咁problematic

係囉

其實係

個演釋係好睇
要再用力d同唱歌真係唔得

用左乳去搓佢右乳

依兩round睇到team a team b 嘅感情邊邊真close

b team感情好嘅可能得呢班

有雷達

係咪情緒病患者

一聲聲秀慧

仲有人話佢似微辣佩男
同叫佢做葉寶琳

ny憑咩入十強？
評判嗰d乜撚野評語
咩叫好想留意佢眼神呀

NY 攬仔攬得好撚緊

KP會唔會有一集唔喊

KP又喊唔好啦

佢地完全冇mischa zeno種好感情 但仲要強調好friend 好撚假

B3 team b小圈子到

要紅一早紅咗

kp好明顯最錫b3 所以喊到咁

真呀

因為係有乳 唔係右乳

每個shot都係喊緊

運氣都係實力黎
無計

Cls 唔睇字幕一隻字都聽唔明

喊夠未 喊到我好攰

兩個都係十強

陳伯已經望住天花頂嗰刻

夠未叫夠秀慧未
秀慧係你叫架咩

話唔定玩過

以後無得攬

真 真係好明顯

KP 表示你好撚垃圾，唔好阻個隊員d 位

kp喊到完場

已經每節播一個表演啦
你想佢播得幾快

10強之後點？
分排名定係在foul

右乳副計好似幾正

我以為佢係team A
個vibe都係warm warm咁樣

下集有Alina 同 Manson

火火個個都話好中意

應該頂到實一實

zeno宜家好似個個都登佢唔低

贏曬

秀慧....

NY其實個樣幾衰下
皮膚好差 冇妝應該超唔掂

kp捧男人捧到

真係好撚假 睇完一啲都唔感動

聽晚Kimman同alina贏？？

咁樣影 i am the lin贏manson
kimman贏fongfong啦

強調b3咋
其他前組員 who cares???

kimman vs manson？

又比mirror出鏡
冇野撈

牙醫應該好想屌NY

Ny真係好厚妝

但上次play我呸 kp問ny有冇跳過女仔舞 ny 答冇
今次佢話自己有跳女仔舞
唔怪得佢上次唔反駁返alfred

KP 原來咁鐘意右乳

又喊

10強就決賽喇

耶撚贏了

可能真係close呢

對唔住 我就係知強尼唱得

kimman bb

聽日kimman alina manson仲有邊個

kimman VS 方方
alina VS manson

頂唔順痞雨啲鼻涕聲

真係alina vs manson

KIMMAN
ALINA
MANSON

咁快

好撚賤

I like this

陳伯又troll佢好搞笑

manson最後了

下，manson輸what

方方叫呀tank上黎陪佢跳未？

有冇欣宜肥又點jack張gif

頭先聽到佢句 唔洗理個d人
諗起張gif

alina 跳舞好似好正

Alina跳現代舞真係好靚

方方

其實b組成日話自己同組好warm乜乜乜
但又完全無a種成group show出嚟個感覺
真係好撚樣衰

笑死

Kp完20強會唔會喊到眼盲

你過嚟㩒

似耶撚收MANSON 皮
耶撚必勝

Manson alina呀

聽日好睇

好撚淫 佢跳舞其實幾正 但唱歌即刻信心低落

唔明NY點解贏唒 rap冇問題 但係個Key真係唔得喎ching

Alina vs Manson
芳芳vs Kimman

又係A A
B B

陳伯又搞搞震

上個禮拜五影到喊哂口咁
今日冇播？

根據張list應該係

次次影佢睇人表演都係喊

Kp 好錫又雨

聽晚

似

Manson

佢話冇著女仔衫姐

預告:Kp 喊到星期五

Alina現代舞
想睇

話張紙誤導嘅
一定係講緊我嘅kimman

事實岩岩2個好撚廢

原來b組上round foul左咁多都仲有咁多唔得既人清極都清唔晒

佢隻愈吻愈傷心

屌 彭秀慧真係送啲垃圾入去保自己人

因為佢係B組難得唱到歌嘅

垃圾鬥垃圾贏姐
唔洗太上心

睇怕係

係啦 confirmed

咁都合理D
ALINA 人間性器
起碼有火火張鐵票

睇嚟
Alina對Manson
Kinman對方方

Micha 同 zeno 直接係台上面同對方講嘢 真touching

SLS

其實真係幾正
屬於好容易俾佢沉船果d

劍文好型呀

今round之後team b比人屌得仲勁

對面太廢

係唔係陳伯燈壞左???

之後比數係2:2

屌 有冇咁啱呀

應該最後講既野加分

鼻大口大眼細 所有部位都錯撚晒

之前好似冠亞季?

Ny同anson bean 都幾有bl氣氛副cp都ok

覺得zeno已經贏左，
如果係對呢2件贏上10強一定會有人話佢靠好彩。
反而對misha呢啲輸得值，又show到teamA spirit 出來。
顧定軒以後要繼續加油啊而家多左好多好多人支持你㗎啦

應該係 都合理

的確NY好好多喎

佢喺仔身上嗰啲期望明顯到

都正常 Alina跳舞ge可睇性高好多

分分鐘真係cy打底毛

應該就係

睇NY表情就知frd條撚咩

有冇人記得10強有邊個

who

劍文

耶撚對方方訓係度都贏

諗起個個鄧你唔抵好過覺得你唔值句嘢

根本唔使睇之後點 大贏家已成定局

牙醫睇人好準

火火應該買重卡文

牙醫又贏無get錯

一對一 真係好唔公道 不過抽簽到係公平既

睇ny睇到一半已經整定

NY入十強，但Zeno出局，好唔抵啊屌

屌你地班仆街係度貼princejoyce,要洗眼

好賤

下我覺得兩邊都係真喎
性格唔同表現出嚟都唔同啫
NY好明顯本身係幾收埋自己嘅人

我都唔明 可能啲說話

因為東莞夜場成件事好low

NY係有種孜孜然嘅感覺

自己team kill唔好睇
不過期待CY 對Timo

唔怪得嗰陣唔澄清

右乳可以收皮了

Team A 真係拎真心出嚟

Alina 成個body好撚正 比佢騎兩下即射都似

我反而覺得team b 得呢組真感情話晒次次一齊

呢個乜撚野賽制
好唔公平

排名啦

方方廢到喊

係啦 份10強名單冇manson名

其實NY 內心心處想著條裙好耐

yes

Manzeno屌打啦

咪玩啦

唔似啦

無波架喎⋯⋯

好心佢抽離下專業少少啦

卡文冇技能可言
邊個揀中都輕鬆屌打佢

其實依家走幾好 俾人登唔抵 好過覺得佢唔值

alina零波人邊度正呀

alina贏到manson嘅話 都服嘅...

牙醫應該係唯一一個完全冇人鬧嘅評判

右雨弱都好
點都唔可以叫佢比個位人掛
cls

ViuTV一哥

一舊屎同兩舊屎

固定或成最後大贏家

全世界都想睇TIMO 冚家剷

屌耐唔耐睇一集
心諗jm9
係咪全部人平均水平都係咁

樣衰到 塊面勁油勁多粒粒

睇住都唔知佢唱乜

Agger
內斂啲又俾人話

Zeno有阿傾都贏咗

因為kimman太好了

想睇Timo vs KLau
TVB之戰

睇完星三
唔知有冇機會還返因ton一個公道？

Diu pk ny

棺材舞嗰part都好似有人話過佢喎

Zeno 邊忽有星味
感覺好無自信 唔適合呢行

支籤抽得衰有咩計

仲話佢點解唔反駛

還我Zeno

但都唔係特別好
A組唔計女巫組，Manson如果正正常常都唔會輸比佢

孜然係咪要串燒

Alina 唱唔到歌manson跳唔到舞

E字馬屌閪囉

Kimman留鬚好睇

Mischa>>>>>>>>>>ny>Zeno >右乳
個人認為Zeno無fans吹得咁好喎 唱得真心難聽

會唔會食咗Zero BB

完全唔知佢唱緊啲咩

ny
cy
mishca
ansonbean
alina
kimman
dancer
klau
ben
cloud

原本值嘅都變唔值LU

咁佢對手係右雨

自己去聽越問越傷心先啦
拎全民講

真係唔公平好心一次過比賽單獨評分啦

be yourself

牙鏗搵到同道

Mcc 谷導

屌你

既然十強喺早前已經順利誕生，有自稱熟知節目內情嘅網民喺連登討論區爆出十強名單，佢哋分別係NY、AnsonBean、葉巧琳Mischa、CY、Alina、Kimman、KLau、Ben、陳葦璇及Cloud，而大熱嘅Timo同Manson就冇影。至於呢個疑似名單係唔係真？花姐接受傳媒查詢時就冇否認，只係話真定假，為咗觀眾唔會講。

Gay雷達

咁Manson 死起Alina 嘅強勢之下

應該聯合軍撐cy 推返十幾廿頁

上年導師評判一齊傾左隻大王出黎咪仲唔公平

邊閪個諗個咁濕9既賽制出來

其實右雨入到廿強俾多咗啦

乜體位都肯玩

即係個 10 強名單係堅架喎

而且睇到Zeno係真心恭喜Micha入十強
朋友的祝福

如果manson對NY 就好

又老又殘

十強有冇Manson?

好開心冇鳩毛份

佢果下一字馬騎落黎真係頂唔順

牙醫一眼看穿

咪係囉

陳葦璇 kimman k lau

但佢冇化妝個樣塊面勁黃喎大佬

今日無乜見到雲b

睇左3屆
固定走真係第一次搞到我喊
佢同mischa好好
完全feel到mischa唔想對佢
但固b仲好

下集比人屌應該係芳芳

淨睇唱真係好差

佢話佢無著住裙+高踭鞋跳過啫
點會未跳過女仔舞啊 how you like that已經係啦

屌 一諗到聽日可能係manson最後一集就好唔想睇

上次佢好似係話冇著過高踭鞋同裙跳舞？

其實佢本身已經好多戲拍,依家靠牙傾同BL變得更加入屋

花蛆

一眼就睇得出

我又唔覺得stable 會贏到NY喎老實講。評判會鐘意ｄ震撼性強ｄ的表演囉。

好pk

兩邊都垃圾但我會揀ny
唔想決賽變夜總會整cheap哂
上年已經有tank

下集會唔會有tank

做娛樂圈真係難

呢個真

點解要不推文呀？？？？
搞到cctvb 套垃圾上熱門霸咗位

爆十強名單個個係未viu 啲人黎架

呢句嘢係真理

CY打鳩mo
真係會全民撐CY

B組咁既質素都可以入到廿強

果個一字馬GIF
星庭地產囝捱到幾多秒

你點知的

因為係 zeno

我都覺呢組好frd
啲人唔鐘意b組某啲人姐唔洗拉晒全部人落水掛
洗唔洗講到人地下下扮晒嘢有啲侮辱

偏心到仆街 其他b team真慘

黃真真個妹

強尼唱功勁到仆街

十強有冇CY?

佢一定要冚
否則難平固定被foul之憤

冇

又贏

如果下面係個男人...

成個team a round 3 開哂竅咁 d 星味出哂黎咁，b 組整d 夜場表演出黎

2個應驗了

上次dance battle manson ok喎

其實我都想問點解要不推文

Zeno manson決賽個日唔知有冇表演

有咩問題呀璇

希望Timo係輸俾Ben

諗起上集有組全滅

屌 睇死係花蛆自暴再等傳媒訪問自己

似係pa或工作人員

klau

今集唔好睇既

ny ig開緊live
with 右雨

屌

今轉Zeno明明屌打NY唱得好咁多

彭導勾左佢出黎

好期待manson bb演出
但諗起個十強名單又好中咁

唱得嗰啲上round foul晒

有pat 有腿，個樣可以好淫

我中意大波都覺得正，雖冇波

星座仔條幸福賓周爽能到...

佢話緊第個

ny都真心難聽

都話有

彭導果然係彭導 知道要咩節目效果

真 雷達
啲人成日話gay會sense 到同類人 本來唔明
原來係真

我都覺B3真fd
而KP都係特別鐘意B3

我都覺 好撚悶 無咩interaction

但而家又有方方

佢哋私底下有自己約埋上屋企打邊爐玩通宵
真friend la

似真喇，689走線專家

心心眼你個頭

其實十強流出都真係無癮咗

但a組係成組大家庭團結
右雨走都淨係多謝b3都仲唔夠小圈子咩

唔想知

NY 真是好難聽....

cy成功洗底

但 ny 跳得

似係689收鳩毛皮
係就真係吹奏689了

根本係睇邊個簽運好
好搞笑個比賽

有架 想睇Cy點收契毛皮

痴漢

仆街Mischa開聲係咁開

到底會輸咩輸唔岩評判taste?

唔怪之得彭狗話唔理咩性取向都可以著裙高踭鞋
原來NY係gay

Foul左會唔會上轉機on air

世界盃都係咁

輸佢做唔到花姐契女

Hehe嘅gaydar好準的

係咪得我對klau零好感 兩季都係
把聲好撚難聽呀屌

個個等timo收皮喎清

kp偏心到上集唱家班走 眼尾都唔望下

係

寧願CY入都唔想鳩毛入
契仔遲啲Viu自己簽撚飽佢

講姐，我都冇諗住睇

無興趣

無睇上季
今季對佢無咩印象

歐聯世杯都係咁玩架啦

因為算有少許霸氣
右乳只係dancer feel

結果留低既更垃圾

Manson唔係真係輸呀嘛

Ny 樣衰 難聽 跳得
Zeno 靚仔 難聽 有演技

但zeno個樣同埋觀眾緣都贏曬ny

其實淨係b3 friend

都輸硬啦

珍

我都想知佢係咪唱到識飛

Alina bb

輸俾個賽制

打和super

都話私怨LIST 黎

same一開始睇都係因為Manson同Zeno
聽日就走曬

但都係唔明佢點贏兩條友都唔想佢入十強

好波不如好運

佢扮家驅唱Beyond最少有兩票

唔通CY vs 豬特?

明明大家都係gay,大家淨係留意固定B

偏心偏到judgement出晒事啦

呢round睇得出唱歌好嘅先有優勢

Zeno唱又唔得跳又唔得
無得搞 佢把聲重要先天雞仔聲

我應該俾佢un十下就射

屌成日A打A B打B
A打B應該大部分都贏硬

真 好想睇耐啲Manson

覺得佢太chok

k lau 每round唱廣東話歌好有heart我都幾鍾意佢

佢聲底其實唔差
係個人鳩
佢應該都冇諗過可以鳩鳩下都入到十強

真
根本就係 team a 爭霸戰

所以廿強真係最期待cy到底點贏

聽晚之後應該少好多人睇

1比2
zeno贏

太有自信

Zeno靚仔喎 點打和

屌啊真係CY對TImo咩
唔想睇同組打

固定B 愛你

你係公司係咪到要全公司上下一齊fd

今年klau有冇後悔玩
露哂底

KP doesnt care

歐聯都係咁姐

manson輸左唔想再睇

ny好柒

屌，我都係
好似星期四開始睇
過左6日
佢哋走唒

呢條女參加入唔入到10強

無一集唔喊

睇佢4p仲精彩

三甲
Dancer, alina, misha

同感我要Manson呀

珍
賽制係咁先有意想不到
下下最公平就唔洗做節目
Round round都每個人俾分數排名次得啦

唔明點解咁多人屌

好期待CY收鳩毛皮
但唔該俾返manson我

當牙could 死架？

仲有牙cloud ar

好想佢再唱車厘子

由pre round抽出場次序已經係咁班長

我想參與

Zero係drama項目做得好好,唱歌跳舞都唔太得
佢都係整定要行演員路線

我唔信係咪真係咁橋
幾時A打B呀

宜家造星又唔係公司 咩比喻黎

問題係b組又要hi邊賣下team spirit
但又扮唔到呀嘛

佢好好多因為對手廢咋

咁星座仔身形都靚既

我都係過咗聽日就唔睇

我都知佢唱得唔差
但係佢好似 literally 死剩把口
齋唱歌唔知可以點同人 fight 喎

完全共鳴唔到
寧願cut返佢d正常表情出嚟

我成日都覺得係 點解唔計分
不過可能就係要製造唔公平先有話題

我都覺

邊個話ny 差過右乳

掛位制都好似幾吸引，有競爭

Kp偏心到出哂面 ny表演就出哂去check
Btw好心啦 留哂成隊b3係到 悶到啲表演

Kp 個訪問話有人唔聽佢講都冇計
B3 乖乖地做同人不同人
B4 唔聽佢講做歌舞劇，係要唱k 歌

如果係分開A/B 抽
應該只會輸john 同豬突

同埋入左都唔肯定出到道啦
出到道都未必收
上年勵志狗FREEBUS有板你睇

Agger, 搵人提下佢啦，over左，人生唔洗時時刻刻都做緊舞台劇

知佢會輸已經唔想睇了

又好難話唔公平 好多比賽晉升戰都係1v1

其實佢咁快輸真係做壞晒招牌
佢又唔似zeno keep住有戲拍
星途應該玩完

真係慘 Alina同Manson都屌打另外個兩個啦

Kelly xy odiu 都frd

NY個妝幫左佢好多下

manzeno 勁好多啦
ny ansonbean 皮膚差唔靚仔

想睇benben

但佢紅左

🍒🍒🍒🍒🍒

屌真係覺得好似做馬咁
幾時唔再打自己友
打自己友好傷

係少左d樂趣
不過之前有人話花姐話個名單同現實有出入
唔知真唔真

一開聲，佢前面個人：嘩屌

上季大王都殺入10強啦
呢個節目有咩唔得

聽日Manson走就唔想再睇

On9彭狗foul嘉莉都唔foul右雨
同埋Waiwai如果唔係病 有機入十強

即係唔公平先係正常？
Wow

珍

其實唔用舊賽制係咪驚10強都會係A組

可能豬突齋唱都贏對面班dancer

一開波揀人個到幾正 而家集集都係咁嘅樣

對手太廢

講緊performance
Fans唔好盲撐ok？

彭狗係咪跟左卡文學野

計分好好多

最鍾意Manson不過對Manson要輸毫無懸念
對翻自己A組一定輸嫁啦，B組就話姐

二汶好佢好多

而家紅果個牙傾都唔係靠拎冠軍紅啦

唔會啦 佢宜家有知名度有話題 viu應該會搵佢

係好好多
但都唔值入10強

FIFA: 唔公平係比賽一部份

但如果以佢唱歌能力入10強又驚佢俾觀眾怒屌

搞錯

阿左 Waiwai 嘉莉

繼續返去抑鬱

3am

計分一樣有先後前序有Biased

zeno睇對邊個啦
對劍文都無著數
對右雨卡文就穩贏

仲好撚樣衰 馬面人

唉 我結果咪又係一路屌一路睇

笑左

佢啲粉同魔柒師一樣咁厚
可以遮到粒癦

但你因為人地唔係世界仔就dislike人喎
無合作唔FD都好正常啫

請追post

點解Zeno b可以咁正架

冇覺得假過

仲有cloud同dancer好睇嘅

我又想睇下Manson 唱歌點屌打Kimman

雖然都鐘意Manson 但佢唱歌麻麻係事實

全民造星永遠唔會令人失望

係咪對Alina?

如果拎佢同右雨就係好好多嘅 但講真拎佢同a team打佢可以贏到幾多個

但都係遮唔到皮膚差
hi NY如果你睇到呢個cm你可以試下食a酸

有，但係可以儘可能減到最低

Manson點會屌打耶撚
Manson唱歌Flat到仆街
玩下搖搖同彈結他就得

講唱嘅話 kimman點輸？

Gg manson

could 呢 你盲ga

預告清一色屌manson

下屌

牙傾同牙波有冇做過愛

Manson rap...

應該只會輸劍文
其他都夠打

Manson畀人怒屌

尋晚Waiwai開live話佢好想試下做唔同形式嘅演出
覺得喺造星未試晒想試嘅嘢之類
(其實尋晚睇到好眼訓唔肯定有冇聽錯)
所以似係KP想佢哋stick to唱歌多啲

預告Mason d評價咁差

個廣告

咁快已爆左一位

聽日有音準問題

嘩好炒吓

manson炒車

屌 廣告播左少少Manson表達
評判全部屌

講難聽你又唔理

Manson fans咁都講得出

下講到咁差嘅
係咪剪咗落去

二汶重未foul到豬突

啲評判屌Manson 屌得好勁

真
kimman表白區

Kimman唱歌真心正

想同manson bb 4P互插

🌼🌻

痴線

唱歌柒曬

預告wtf？？？

比manson 啲評語咁差

屌 啱啱預告係咩事

已經慣咗日日追點都睇埋總決賽先

Manson似乎真係好失準

我飛住睇

Btw見到k lau又係pre round嗰個造型都估到佢又想做乜

貼肥姐囉咁

聽日個PO係咪準備屌爆評判

唔知你講緊邊個世界仔
但不用分那麼細
我dislike成組b

整體當然好過右雨，但難聽程度嚴重過右雨

wtf預告講到Manson勁差

唱得好撚難聽

佢入都好過NY啦

唔會咁離譜掛

KP訪問似係講緊Pony喎

修正返
kp問佢有冇跳啲女性嘢 著高踭鞋著裙 佢話佢冇
我淨係focus左第一句

Mola mola Manson

有冇咁誇呀
聽岩岩段clip都正正常常

應該Manson又唱歌Flat鳩曬啦
對住兩個唱家班
一定屌到仆街

響韓國番黎做乜唔攪攪佢

但佢講嘢少悶

呢個係真人show
玩呢個show唔係為贏
係為俾人睇到

咁佢打B 都會係頭幾
但一同A 就唔夠抽

你出黎做野就知世界會有更多唔公平

KP 鳩foul人

如果繼續係A打B 嘅話 真係A拎哂十強

頭先有段預告... 所有comment都係彈..

究竟佢兩個係點入到20強

之前二汶想清算哂A組啲TB

預告講乜有冇人打返出嚟

佢可以講緊第個名單
哥個十強名單好明顯係堅

上次太勁

個預告邊忽聽到好難聽

宜家屌定先 驚聽日冇位

棵菊花

驚你班人接受唔到 預告打定底先

顧定軒內向有咩問題
做戲掂 演技好就得啦
仲要靚仔

梁朝偉又內向啦 影帝黎架

右乳 my
兩個都無興奮 直頭想熄機

如果唔知嘅情況下 見到佢收皮會仲興奮
但係其他pair 就真係無癮咗

邊度有預告睇

好撚慘
50強搶得太多勁人搞到foul唔走佢

我愛劍文

最Friend應該係waiwai同阿左

Foul左b4唱家班比佢地入

唔怪得林曉峰戴晒頭盔

啱啱viu播

聽日應該追唔切post屌評審
而家係到屌定林曉峰先

NY咁嘅表現都五比零唔係啩
睇一睇對手
5:0好合理呀

佢唱歌一般係事實嘅

做緊
但未被個社會扭曲到接受到不公平啫

Manson屌打kimman?
Ching搞撚笑？Manson唱一首完整歌無走音都做唔到

Manson自爆

固定b開live

真係唱得難聽嘅話都冇理由照比佢上嘅

真下半集

Zeno開live

好明顯B3真係彭狗心腹
入右雨都唔入嘉莉阿左

有冇人擔心啲評判多啲

如果 a對b
一定a全勝

個live好多人

Where

二汶真心好care 佢team 人，真係要谷到佢哋最盡咁，
KP 已經有種放棄左既feel

星味 壓唔壓到台

呢到10分鐘一個post好難睇到

林曉鋒 同 火火 出黎戴頭盔未
聽日個ig 應該含撚硬

Kimman lo

喺睇Manzeno個live悶到high high，睇到好尷

耶撚:返大陸玩搖搖同4P啦

固B

啲評判可以閂定ig留言

咩live 邊個

因為B3係契仔女

小妍夠大把人睇到
請問佢有啲咩得著

Zeno

KP foul人既標準真係好奇怪

可唔可以唔好team a對返team a
真係好鍾意team a
Mischa贏個下講番說話好真誠我都眼濕濕
唔知點解好投入team a 好似一路睇住佢哋成長咁
重點係佢哋好真誠真係好似一條team
我愛你哋呀team a

相反team b...本身冇咩好感
嚟嚟去去都係跳唱 仲要唱得好難聽
見到彭導喊到咁我完全冇動容....喊位係邊
雖然b3?真係好好朋友
As a team咁睇team b係好多小圈子feel咁
個團結精神完全比唔上team a
所以可能我冇咩feel foul邊個都唔可惜
最想睇係team a對team b
屌打team b

但我唔覺佢係做戲

我覺得佢好大壓力，尤其上round全軍覆沒，佢喊係夾雜好多情緒

我都覺
KP好似等收工

星味壓台 佢上次唱True colours同我們都好得喎

我
如果唱得差直屌有咩問題 咁當然要聽日睇吓咩料先

仲要好似幾好屌大把gay鍾意

好彩係Alina打贏
唔使比人屌得咁甘

foul Kelly 因為私怨

兩個字講曬:私怨

到評判俾人屌

好有預感聽晚alina又會畀人話藍

睇埋聽日kimman表演先再講啦
佢玩rock 齋睇預告都覺得champ

其實隻舞都好普通

屌你老母有冇睇撚錯
牙傾開ig 4000人live

上round直頭放棄狀態啦
前幾個post我屌彭狗俾幾條打手咬

屌唔好

Kelly淨係識唱歌冇優勢

之後又loop dance vs左左

有咩私怨

佢上次唱我們同true colours同埋有舞台魅力

私怨

Kelly 明明咁可愛
俾返Kelly我

到cy 閪毛佢咪又係咁嘅樣

Zeno開緊live

可能loop到2021

Zeno bb live

經過八婆媽媽調教過
A組個個都拎個心出嚟

邊度睇到啲評判係屌緊manson

其實我覺得係二汶識玩，留啲唱到歌嘅係到可以幫到同對面組對決，所以之前先一直無foul

預告囉

評判一面倒咁屌 聽日火力應該大部分去曬評判到

Viu 電視廣告

二汶雖然未必咁識train人但睇得出佢同啲參賽者培養到好好嘅感情出嚟亦都好關心佢地

永遠支持顧定軒

所以團體賽真係好幫到佢
個人賽露哂底啦

成班mk

Manson要落神枱了
所以pre round唔好做得咁好
比人睇到進步仲好

全民造星幾時變咗純比賽節目

你諗下manson聽日輸左都拎走咁多noise咪就係個得著囉
入唔入10強根本唔係重點
你一路行到呢一步d表演係好就會有人俾機會你架啦

眾籌成team a組出道啦
賣一條team

估下聽日 火火 林曉鋒會唔會唔畀人去ig 留言

其實我唔明點解一定要有成棚人一條心嘅感覺先叫warm
其實就算同隔籬小組唔太熟都可以好warm
甚至陌生人都可以warm
係睇點樣對待其他人㗎啫
唔洗下下大家庭黐埋一舊咁

我由二汶揀人開始已經偏向鍾意佢揀d人
一路都係鍾意team A多d
見到佢地越來越好真係好開心，睇住佢地成長咁

foul kimman會好可惜

b4囉
俾佢親手全滅

其實Manson穩穩陣陣唱返pre round 果類歌都夠入十強
呢次似係揀首自爆歌出事

預撚左 右雨輸啦大佬，喊春咩
唱歌難聽到

一節一個 一集四個
一星期五集 五四得二十
啱啱好廿強 仲使唔使吹快D呀

想睇有冇link

team a真係好正

其實明明牙彭都知b3係淨係跳得 成組咁先好睇
咪又係照foul哂啲唱得 因為私怨

明feel 到佢哋根本唔多frd 喎，人哋team a 又邊爐又圍爐lunch 咁，last day 仲25 個黎哂

好撚慘

但其實佢係有觀眾緣

唱pre round嗰種唔夠壓台同精彩
對著個energy level好高嘅對手會好蝕

之前感覺得安全？

佢應該好介懷當時班女當佢透明,之後成隊清算哂

結果依加玩個人賽無一件唱得

小妍無得著
但Viu成為最大贏家
so you know

我第一個去照屌

B組導師姐又唔係導演，cls

kimman呀

仲有John wick

認真咁講
經過呢季之後 下年一定多好多野參加
素人又好 再出道又好 博大霧包裝好自己就紅得起

好小圈子好八婆
開播個時以為佢好用人為材 女強人
點知又係閪女人嚟

我睇個預告無講係manson既

唔想再睇女人

旁白君有話係meanson

花老母眼中好似閪人閪口閪面咁先見到條路

開住電視等廣告

望住啲人畢業嘅感覺

唔好咁多八婆得唔得

Mischa又大波又靚女又唱得都唔紅
屌

預告好可能呃鳩人[sosad
佢話有組2：2 點都唔會係方方對kimman啦
所以應該manson輸少少 冇預告咁大鑊

八婆既作用係睇佢地出局條氣順曬

啲人係咪以為佢係A組

係囉 我都覺得佢好靚
個樣又易認

玩全女再搞d 八婆gossip 妹分化撚有無得玩

冇感情

所以係叫manson自己㩒燈？

就算姜濤早期對住鏡頭講嘢都好毒啦
花蛆都多鳩餘

呢round個賽制少on9
如果兩個都麻麻地嘅表演拍埋一齊 就會係揀個比較好嘅
但如果兩個都係好嘅 就會要foul其中一個勁嘅
雖然今日個賽果都正路
如果咁睇 上網流傳個十強名單都似真

9成係
佢個樣係似A組
我kimman

CY

mischa 同zeno 開live

又難怪
耶撚好似除左初賽都冇乜點正式SOLO完整唱一首歌

好想知CY對邊個

如果個名單係真既至少呀ben入到十強 都算係安慰既

viu放定預告明顯係分散定啲人嘅憤怒值

固定同Mischa直播呀！

又有籮 又大腿
夠肉地 又唔係去到肥果隻
正

但成日做主角喎

Byebye Manson

True colors比cloud屌打
我們只係因為zeno太差

盲粉即係盲粉

當日死撐彭秀慧foul b4係因為佢地solo冇優勢嘅
可唔可以出嚟講下班dancer比起b4有咩優勢

d人已經認定左b組=臭閪臭鳩
Kimman自動歸左a組分類

似係叫定Manson fans搵定評判IG先

timo

我寧願佢因為咁而輸，都唔好做過扮撚哂野博出位既「星」

林曉峰個仆街

欣宜即刻係固定個live頭盔留言話有讚Zeno但剪走左

cuteeee

好唔撚鐘意條右乳
成撚日淨係識跳淫舞
冇技能可言
Alina跳性感舞唔會好似佢跳到咁令人反感

真呀 走哂音

結果solo round 根本唔使你跳 留d 識跳唔識唱既即刻穿崩

我見啲參賽者話Vincent有整嘢食帶返嚟俾佢哋食
但全程都冇影到
所以我會覺得係節目組想兩組嘅主線唔一樣
如果兩組都sell溫情就會變咗兩組都唔夠溫情
不過我都係猜測啫
我一路睇電視再睇埋佢哋啲ig又覺得都幾friend

另外就係上round A組有兩個全員item
咁俾人影到一齊食飯係好正常
如果組組喺唔同地方排，有咩可能約到食飯
KP都話一日要走五六個地方睇佢哋，去晒港九新界

4000人 癲

Alina 正呀屌

似係提評判熄定comment section先

心裡面死都分左佢係A team😂

隻貓好cute

似係

班彭狗打手真係戇撚鳩
未睇過b4 solo就話人唔得

已經係姜b 級數

無所謂啦 件垃圾CY入十強都係陪跑

好好笑佢地個live有delay 2個講野9唔搭8

因為solo唱歌好難搵到伴舞

Zeno個笑容好靚

Mi隻貓都好cute

manson唱歌真係好唔穩定
通常最有爆炸力都係開頭嗰兩句
之後就唱得好一般
就算佢入唔到十強我都唔意外

紅過 mirror

真心啊 啱啱A組互打嗰下
我真係喊撚左

打團隊邊個會有得solo唱

多D 啊 cloud A左 Kelly waiwai micha

Zeno b笑得好cute

Stable 個網絡好慢

所以NY咪死好彩囉

調教你塊田 with Manson

右雨魚腩部隊被NY屠

好Delay

佢哋好唔同步

輸都輸得好charm

決賽點玩啊大佬，可以唔跳都一定要唱歌

班彭狗打手去撚晒邊串？？？

到而家我都係唔明kp foul阿左有咩私怨成份
Candy Kelly之前同Pony一組所以話kp私怨我都叫做明白
但係阿左又唔係Pony嗰組...仲有咩私怨我係miss咗㗎？

真
如果佢對kimman論唱功抵輸
對alina嘅話 alina本身跳得又有壓台感 如果聽日個item加埋啲效果 贏到manson真係唔出奇

Alina起碼係高貴feel呀
右乳個d係廟街cheap雞feel

Gay界新竉

係陳伯瘦咗定princess大隻咗

pre round唔提？feeling good又唱得差？

呢到好多怪人
要人設
要一條team
明明呢個係個人賽
一team 人做乜撚

入黎之前個個都係一條友啦
賣齊心係做乜撚野事

計我話b4三條女都好有優勢
Waiwai淨係賣外表可以做Ellen 2.0
左撚高音 比賽一定有利
嘉莉夠細粒 有反差 之前都比人話過似gem(呢個當然吹大左）

笑撚咗

Ny 都幾難聽

無私怨
純粹彭導偏心B3

叫阿左飄幾個靚高音好過
因為人地後生而foul
彭狗

又未到玩完啊

唔係私怨即係佢眼光好撚差

唱到鬼食泥咁大佬 唔睇字幕都唔知唱緊乜

Alina有技巧好多
佢真係識運用晒自己啲肢體,曲線同表情咁跳淫舞
成件事淫而不亂
右乳就

好睇過今晚嗰兩個先玩咁多rd次次都係齋跳 都係蝗歌 你唔悶我都厭

Btw發覺今個星期冇得狙擊藍假假好空虛

唔係輸得唔抵 係太多人唔想Manson輸 (我都唔想)
同個賽制太鳩

晚晚返到屋企就諗自己有幾憎B4

呢度好多a team family
要溫馨就轉台啦

係，由前哨戰開始已經係咁，成日喺走音邊緣咁
但點解二汶冇幫佢執下唱歌，以為二汶教到唱歌

佢今年首歌都ok好聽

Cloud似唔似歐倩兒？

理解佢點解foul B4姐 (waiwai唔計)
冇認同佢揀方方右雨

Hehe+腐女新寵

好mean

其實唱功 音域黎講 mischa 同阿左 係呢個比賽超曬班 唔撚明kp做乜foul 阿左

聽日可能要熄comment 功能

彭導點都要保Klau、NY、同偏心B3偏到出汁

去到嗰啲位其實情緒係會敏感啲激動啲
始終好多一齊嘅經歷吖嘛
又唔洗屌佢喊嘅
但我都認同唱唔掂，跳都唔夠放同壓台
好似有啲顧慮咁

變返個人戰就好悶 好想睇返團體賽

其實waiwai真心黑馬黎

Alina淫舞同Manson淫樣我都要

Ny vs zeno
好睇d

佢呢個問題之前比阿Phil話過 但仲係無改善

睇右雨NY個時寧願去屎坑

Timo出嗰集收視會唔會創新高

Zeno後面d即影即有
Gay confirmed

CY加油

無料既即刻露底，不之幾好睇

有timo pony同waiwai呢d 搞事
好難team b 齊心
當然kp都有份做成

因為佢地仲未夠班自己一個企係台到

寫滿左本死亡筆記

依家team b自己爭位入二十強
你要講冇優勢就一定要對比foul左嗰啲同入左嗰啲

緊係啦佢個口都唔肯郁

Why

永遠反鳩私怨狗彭狗
因為後生踢走牙走同KELLY
實質私怨

大波？？？吓？？？？個波呢？？？？？

啱 咁溫馨不如自己主動退賽啦笨

我仲好記得Waiwai pre-round嗰場正到

Alina跳出黎個觀感係靚既，會用欣賞角度
右乳個d係俾3舊水是但叫隻雞都跳到俾你睇個d

阿左果個高音 除左mischa 冇一個可以唱到 我相信

Shiga 都睇緊Zeno live

做咩講到B team唔想sell溫馨
Sell唔到姐睇下個卡文集集扮喊

B4真正全面得慧慧一個
但面對A組個11個
慧慧只可贏到Ju da s

馬拉Karen

CY唯一番身點

Kelly 跳鄭伊健舞應該好岩林曉峰睇

mischa 加油

點會玩完

魚腩部隊預咗送頭
仲要右乳係廿強嘅魚腩部隊最魚腩個位

好期待cy 點收timo皮

估唔到有生之年竟然要撐689

認真 夠唔夠揪

Zeno同mischa真係frd一齊live

dancer都開live

彭導除左B3兩條女之後錫的應該到丁悅，慧慧

我都理解呀 一係私怨一係眼光差

簽左麥䂀因架wo，大把戲拍，不過疫情乜撚都拍唔到

聽佢哋傾計覺得佢哋真係熟

聽佢啲理由都知鳩啦
唔明點解有人撐彭狗

慧慧無搞事囉

屌我都係

同埋佢唱歌永遠都好似讀書咁 冇起伏

到時大家準備狂Diu

是他，但沒有4P
而是5P

咁我唔貼princejoyce貼花老母

啲即影即有相有咩問題
雖然佢真係gay

頭先預告條片

成堆都係垃圾
不用分這麼細
B組比盡得三個夠料入決賽

方方應該仲伏右乳

踩得好勁

只可以話左、Karen、Kelly唔識賣口乖
純真得滯
又可能唔夠卡文、方方咁有野心

唱緊乜嘢

所以a嘅團體賽咪好d
B就solo好d

上幾個post我屌彭狗俾班打手狂咬
今次佢哋收撚晒聲

又好公道
聽左幾句己經好難聽

Timo Pony我唔知
但仲話緊Waiwai真係癡線
睇下佢啲ig post同暴走live就知佢同其他人幾friend

哇走音走到

下有咁差咩

唔怪得知話佢比賽完喊左好耐

睇完條片唔知點解覺得Manson好識合演蒙面超人

佢好似揀咗啲佢鍾意嘅style嚟唱 可能唔啱評判口味

同貼Judas開拍富貴逼人

B呢2個睇唔出solo好係邊

有台風但啲音咬唔實

都係果個問題
Flat鳩曬

祝佢身體健康呀

B 今日兩場solo 都炒左wo

樓下兩個歌手點都識分唱得好唔好啦

老實想睇 右乳打 方方

聽完ny 之後降低左標準

好姊妹

唔想見到呢2個入

屌你la，waiwai無搞事

只係回應緊上面嗰句，事實係佢唱功只係普通

講真牙左可能唱歌個樣真係唔靚 講星味真係未必夠入十強 但同右乳呢啲比 真係唔會輸屌啦牙彭私怨撚 仲未計Wai Wai呢啲有potential 入十強呀

都唔係
對Zeno我覺得都會贏

屌 唔得喇 好撚勉強完成到

祖祖

唱到
但唔好聽囉

有d破地獄feel喎

我鍾意右乳多過ny

其實音準呢樣係唱歌好基本既野
明顯即係佢唱歌唔掂
或者唱到既RANGE好窄
一揀唱歌就收皮

頭先比我係Zeno實笑出聲
你贏咪贏囉
做咩姐

mean 神
manson要收皮了

其實大家唔同睇法姐
又唔係反左反kelly
點解要覺得同你唔同意見既係死撐/係KP打手

其實我由頭到尾都係覺得得阿左有力入20強
Waiwai病冇辦法，冇病KP應該都入佢
而馬拉karen同kelly 30強止步係合理
你比我揀緊係要阿左啦

但我係理解KP點解會foul埋左
本身佢已經係比較喜好跳>唱
而左去到唱女人歌果round已經炒左車
即係阿左唱歌既優勢都唔係100%
(但你對比返mischa佢真係一唱就穩)

Btw個人認為Singsing最可惜，佢一定正過方方右雨

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (151) 鳩mo問候區Call out battle

B組成堆炮灰保送隊友
其實彭無講錯
無佢地隊友都入唔到十強

一直好期待佢廿強十強會表演咩
點知 咁既原因俾人foul左

聽咗成句先知係廣東話

manson card slash zeno

應該咁講
啲人鍾意睇依種style
但佢唱功carry唔到

打鼓都夠贏

呢兩個都可以lan 真心

zeno ：hantai

睇完今rd表演咪知佢兩個好契係咪真係擔到大旗囉 講真 b3得ansonbean叫做真係夠料玩到十強

Foul曬d solo勁嘅人

佢話會唱原創歌

其實個個都咁講係咪真
利申支持cy收Timo皮

我都覺manson bb

企定定唱慢歌好過

好刺耳
你當評判木耳咩

真無佢收timo皮我決賽投佢

有主見都叫搞事？

明明跳舞都已經開正右雨個範 但後面dancer跳得仲好睇
唱歌又唱到一pat pat
去到廿強仲俾d咁既野觀眾睇